搭地鐵，死全家，食美心，死全村

老納撚死班連登仔

唯有含淚食美心，減緊d藍絲

咁飲東江水呢？

老衲

幾時死全國?

全香港可能得返兩百幾人

奶中共，死港奸，賣香港，死全黨

巴打一路好走。

我條邨好藍，你啫係逼我食美心啫